呢張咁撚痴線嘅文宣圖究竟係邊個整 快啲印嚟貼

痴撚線 傳神到喊出嚟

推1

推2

左上咪寫咗DBC

推3